我好希望有奇拿出現...

細個覺得"L"好型
終於明白夜神月其實先係正義

其實當時作者都係想比夜神月真真正正咁贏

但奈何輿論到最後都係比N 收皮

寫撚哂佢哋個西名落本筆記度

突發 飛天南被寫上名字

根本呢個世界就係瘋狂腐爛緊，創造新世界先係皇道

寫撚哂啲垃圾落去
全部有關嘅人都要誅撚哂九族
廢是有垃圾血統保存